袁詠議後生果陣真係好撚屈機

純文字討論？

凌凌柒套野正到

So¿

冇乜演技 都係做緊自己 火爆剛烈

有圖有偈傾呢句真係俾班垃圾用到濫哂

呢句說話有咩問題??
你無圖咁點樣討論??

有本錢